傷心的人要聽好歌

香港人受傷了
香港人現在最需要的是鼓舞和團結
只有歌曲能起到這樣的化學作用
讓我們再一次聆聽這一首«民主會戰勝歸來»
希望大家能再次細味林律希先生為我們填這麼激勵人心的歌詞
亦盼望天上的林先生能看到香港民主到來的一天

輕輕一推

第一次聽
聽到喊

其實我都係第一次聽
呢個moment聽真係好啱聽
聽完唔止想喊
仲要有股鬥志湧出嚟
香港已經冇得再輸

唔好俾佢沉

推

推爆佢

唔該晒蜜蜂巴

再推

推推推

除咗推， 不如講下下一步你想點做呀？交流下

講緊發夢定第二樣嘢

梗係發夢啦！仲有冇夢可以發

元朗我自己就想去嘅，不過都有啲驚驚地，始終啲巴絲講到會劈友咁

btw巴打有冇買裝

唔應該行明了，應該改行暗，小隊行動比較好